頂佢個肺 攞手食？

落去屌7佢囉

大家樂 咖哩吉豬？

直接打開個盒食

已經屌柒左佢
投訴埋比個經理知

係呀

執念好重 寧願落街攞 都唔肯用屋企果啲

都估到有人咁講
我係一個星期日收到急call要返工既港奴
個到係公司黎 唔係屋企 無餐具提供架

唔係串你
但作為一個經常7日24小時畀人無啦啦急call返公司嘅我
自己個位有刀叉筷子公仔麵碗化妝落妝姨媽巾拖鞋睡袋一套備用底衫底褲是常識吧